還我肥雞

還我肥雞！！懷念肥雞！！

[black]曼聯又輸了[/black]

食雞未

還我瘦雞